
                      He de reconocer que tiene sus buenas bromas y chistes acerca del medio oriente, pero a veces es demasiado absurda y exagerada q no da risa, y menos en europa, pues esta hecha para humor totalmente americano, en ocasiones solo yo me reia
        
            